點樣先叫有資格結婚？

係咪要上曬車先好結婚

未必既...
搵到個肯同自己捱既另一半已經好好